---
id: tx-330
izenburua: Eromenarekin Dantzan
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/c3KX9TORh3g
---

Abesti hau "ERREALITATEAREN BESTE AURPEGIA" izeneko diska berriaren parte da.
Bideoklipa, Txantreako "Dragon rojo" bajeran grabatu  egin zen DaYsO-ren eskutik.
Abestia, Iruñeko SOUND OF SIRENS estudioan grabatuta eta masterizatuta, Julen Urzaizen eskutik.



NIRE BURUA EROMENAREKIN DANTZAN
BETIKO EGUNAK BETIKO GAUAK
BETIKO MODURA
ERREALITATEAREN BESTE AURPEGIA
IKUSI DUT JADA
EZ DAKIT NOLA NOIZ ETA NORA JOAN
BAINA NIRI BOST AXOLA

LAGUNEN ARTEKO GAU ERO AMAIGABEAK
BETIKO AURPEGI TA ABESTI ZAHARRAK
NEGAR TA IRRIBARRAK
ADIKZIO EZBERDINETAN MURGILDUTA
BUKLE BEREAN HARRAPATUTA ETA
NIRI BOST AXOLA

GOGOAN DUT LEHEN MOMENTUA
LEHEN URRATS TA PAUSO SENDOA
ASPALDI BEHIN ELKARTU GINEN LEKUA
ZIN EGITEN DUT BUKATZEN BADA
BUELTATU EGINGO GARELA
HAU DENA BEHIN HASI ZEN UNERA